有時唔到你唔信個天

琴日個堆粉腸出黎就落雨，今日咁正氣，即刻陽光普照。各位兄弟add oil!!!

今日邊個黑警亂打人，我咒佢全家落地獄。我同佢一齊落

自堆，幫兄弟打下氣。

我呢邊落狗屎

港島落大雨 去書展記得帶遮著水鞋

元朗呢邊好好天，等等周圍都☀️